一切隨緣，免費占卜，批八字，睇風水

知道你地會有好多問題問，所以我會打返電話比你地傾，因為比較慳時間同詳細，接受唔到傾電話就唔好揾我
WhatsApp 到 66469994

如果批八字就留低以下資料（優先批30歲以上）
姓氏(陳先生，張小姐)中意可以留全名，睇下有無改錯名
性別
出生日期，年，月，日，時
千其唔好留問題，睇下我算唔算到你想問咩，到時算唔中先好講
睇下有無時間算埋流月

如果占卜就留低以下資料
中文全名(一定要)
性別
出生日期，年，月，日
留低想問嘅問題，當然可以占其他事（例如自身）

唔知自己應該批八字定占卜就whatsapp 問咗我先，了解咗你咩事先幫你

我命由我不由天

含撚啦屌你老母